(Sony)有冇巴打買過 DUALSHOCK®4 USB無線轉接器

有呢隻手指之後係咪就可以用ps4手制係電腦上邊玩PC game

係

之前用win7買左 要win10先用到 小心中伏 同埋後未發現玩steam game嘅話 用steam 個big picture 就得

bluetooth input mapper and xbox driver

已經用得